對內文宣嘅最有效方法：信箱

一棟大廈只需要有一個人塞d文宣圖入信箱就就得啦

黑警還眼

支持 但好似要申請？

借來放個文宣post
講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

有實Q係大堂架嘛

住戶派信，唔知捉到會唔會有後果
推到有人士解答

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推到眼殘...